$\cal C$ est un cercle de centre $O$ et de rayon 3~cm. $[AB]$ est
 un diamètre du cercle $\cal C$ et $M$ est un point du cercle $\cal C$
 tel que $AM=2$~cm. Le point $I$ est le milieu du segment $[BM]$.
\begin{myenumerate}
\item Fais la figure.
\item Quelle est la nature du triangle $AMB$ ?
\item Démontre que les droites $(OI)$ et $(MB)$ sont perpendiculaires.
\item Calcule la longueur $OI$.
\item Soit $J$ le milieu du segment $[AM]$. Quelle est la nature du
quadrilatère $MIOJ$ ?
\end{myenumerate}